<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="SimpleSuppress">
  <Package name="Suppress">
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayOpacity_name">
      <English>Overlay opacity</English>
      <Polish>Nieprzeźroczystość nakładki</Polish>
      <Russian>Интенсивность эффекта подавления</Russian>
      <German>Die Deckkraft des Overlays</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayOpacity_tooltip">
      <English>Suppression overlay opacity, the higher the value the more visible will be the supression effect.</English>
      <Polish>Nieprzeźroczystość nakładki efektu przygwożdżenia, im większa wartość tym bardziej widoczny efekt.</Polish>
      <Russian>Непрозрачность эффекта при подавлении.</Russian>
      <German>Die Deckraft des Overlays bestimmt wie stark der Niederhaltungseffekt sichtbar ist.</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayTexture_name">
      <Russian>Текстура эффекта</Russian>
      <English>Overlay texture type</English>
      <German>Overlay-Textur</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayTexture_tooltip">
      <Russian>Уровень темноты текстуры наложения. Более темная текстура означает, что при подавлении экран будет затемняться интенсивнее</Russian>
      <English>Level of darkness of overlay texture. Darker texture means more screen will be covered with overlay when suppressed.</English>
      <German>Helligkeitsstufe der Overlay-Texture. Eine dunklere Texture bedeutet das mehr Bildschirmoberfläche bei Niederhaltung davon bedeckt wird.</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayTexture_light">
      <Russian>Светлая</Russian>
      <English>Light</English>
      <German>Hell</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayTexture_medium">
      <Russian>Средняя</Russian>
      <English>Medium</English>
      <German>Mittel</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayTexture_dark">
      <Russian>Тёмная</Russian>
      <English>Dark</English>
      <German>Dunkel</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayFadeoutTime_name">
      <English>Overlay fadeout time</English>
      <Polish>Czas zanikania nakładki</Polish>
      <Russian>Время затухания эффекта</Russian>
      <German>Ausklingzeit des Effekts</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_overlayFadeoutTime_tooltip">
      <English>Suppression overlay fadeout time in seconds</English>
      <Polish>Czas zanikania nakłądki efektu przygwożdżenia podany w sekundach</Polish>
      <Russian>Время затухания эффекта подавления в секундах</Russian>
      <German>Die Ausklingzeit des Effekts in Sekunden.</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_projectileMaxDistance_name">
      <English>Projectile max distance</English>
      <Polish>Maksymalny dystans od pocisku</Polish>
      <Russian>Максимальная дистанция до снаряда</Russian>
      <German>Maximale Entfernung zum Projektil</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_projectileMaxDistance_tooltip">
      <English>Max distance from passing projectile in meters. Projectiles passing at larger distance won't be taken into account.</English>
      <Polish>Maksymalny dystans od przelatującego pocisku w metrach. Pociski przelatujące na większym dystansie nie będą brane pod uwagę.</Polish>
      <Russian>Максимальное расстояние пролетающего снаряда. Снаряды, пролетающие на большем расстоянии не будут создавать эффект подавления.</Russian>
      <German>Maximale Entfernung vom vorbeifliegenden Projektil in Metern. Projektile die in größerer Entfernung vorbeifliegenden werden nicht berücksichtigt.</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_shooterMinDistance_name">
      <English>Min distance from shooter</English>
      <Polish>Minimalny dystans od strzelca</Polish>
      <Russian>Минимальная дистанция до стрелка</Russian>
      <German>Kleinste Entfernung vom Schützen</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_shooterMinDistance_tooltip">
      <English>Min distance from shooter in meters. This option can be used to disable effect in CQB situations, 0 to disable min distance.</English>
      <Polish>Minimalny dystans od strzelca w metrach. Za pomocą tej opcji można wyłączyć efekt przygwożdżenia podczas walki na bliski dystanc, 0 aby wyłaczyć.</Polish>
      <Russian>Минимальная дистанция до стрелка в метрах. Данная опция может использоваться для отключения в случаях боя в ограниченном пространстве. Значение 0 отключает опцию.</Russian>
      <German>Kleinste Entfernung vom Schützen in Metern. Diese Option kann verwendet werden, um den Effekt in Häuserkämpfen zu deaktivieren. Ein wert von 0 deaktiviert den Mindestabstand.</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_checkLOS_name">
      <Russian>Проверка прямой видимости снарядов</Russian>
      <English>Check line of sight</English>
      <German>Fluchtlinie</German>
    </Key>
    <Key ID="STR_SimpleSuppress_Suppress_checkLOS_tooltip">
      <Russian>При включении проверяет видимость снаряда персонажем игрока. Игнорируются снаряды пролетающие за укрытием (стенами, забором и т.д)</Russian>
      <English>When enabled, checks line of sight between player's eyes and passing projectile, ignoring projectiles passing behind cover, walls etc.</English>
      <German>Wenn aktiviert, wird die Fluchlinie zwischen den Augen des Spielers und des vorbeifliegenden Projektils überprüft. Somit wird sichergestellt, dass Projektile hinter Objekten ignoriert werden.</German>
    </Key>
  </Package>
</Project>
